無可否認 JYP搵打手做宣傳真係有一手

今天 15:38
歌手朴振英將從《音樂銀行》開始出擊三大電視台打歌節目

勁想要

以為賢b

WA 好似...

好撚似非洲營養不良D兒童

其實你同JYP到底有咩恩怨

KPOP毒瘤對每個KPOP撚黎講都有仇!!!!!!!!

癲狗

ON9CE

東亞病夫?

pr好好囉 你都唔識

屌 嚇到我鳩縮

我射精JYP

我卒碟他

咪能癲啦